其實香港人工都唔算低

高過台灣同馬來西亞成倍

香港物價樓價你唔計？

喺香港搵錢，去台灣/大馬生活

咁你要有隨意門先得

諗野用下腦先再開post ok?

我覺得好在disposable income 算高 又唔算重稅
比起其他歐美國家 人工又唔算高好多 但tax rate高到hihi 一年冇左4分1糧

但係香港生活成本都唔算低

的確係
香港做高收入嘅人根本就係天堂
物價？唔好玩啦，你有層樓供斷咗嘅話一切都物價都係小事
歐美嘅物價水平差唔多，香港平少少，但人地仲要交稅，計落香港可以儲到唔少錢添
如果你炒埋樓，香港個市直頭係世界難搵
所以話，覺得香港貴嘅人只係冇係外國做過嘢生活過，香港係對高收入嘅人特別優待，中位數以下嘅人就出國把啦

但同工作量唔成正比

物價平澳洲少少，最低工資就三分一都冇，樓價又貴幾倍

正宗戇鳩仔諗法
唔好衝出黎柒

柒出國際

澳洲扣税都無4分1啦 仲有SALE TAX呢

已經係中位數以下 你又想我點出國 專才? 係專才就唔會中位數以下 投資移民? 有錢既 我就唔洗移民 好似你咁講 係香港玩啦

咪係
勁又搵得多無問題
搵唔多就受盡剝削走唔到

香港有地產稅算咩低稅
你有樓就happy,無就食屎

你同八雲紫好熟,佢肯日日都幫你瞬間轉移都得

能力低學歷低冇辦法，除左增值自己的能力學歷，就只有去死，或者先可以解脫。

人工高一倍 物價高十倍

歐洲？
講緊法國去到大巴黎區都係揾around
10000~20000 hkd, 多過呢個數就交稅+社會保障金交到仆街
所有野貴hk 1.5 倍以上，
樓係平。 但根本儲唔到錢， 物價太貴
都係香港好， 人工唔差， 野又平
係樓呢方面19d,

所以都係返hk揾食

你活係邊個平衡時空

最大問題係樓
香港無樓根本就係輸左

計返樓價，香港人工全球最低

但係d食店就好低汁

睇你咩「物」啦
你下下買牌子嘢一定貴格，香港入口嘢俾代理markup晒
但買一般唔係牌子嘢加支那貨，可以好平
食就一定平過歐美㗎啦，m記唔洗講啦，茶餐廳50蚊一個餐，你係英國搵畀我睇。人地£5係食垃圾㗎咋。當然你話人地質素高，香港嗰啲係劣食，但你要平嘛，fine din咩